[
  {
    "id": "3496024",
    "label": "Distrito Nacional",
    "value": "3496024",
    "lat": 18.48333,
    "lon": -69.93333,
    "poi_name": "Distrito Nacional",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -69.93333
  },
  {
    "id": "3508718",
    "label": "Provincia Duarte",
    "value": "3508718",
    "lat": 19.25,
    "lon": -70.08333,
    "poi_name": "Provincia Duarte",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.08333
  },
  {
    "id": "3505867",
    "label": "Provincia Espaillat",
    "value": "3505867",
    "lat": 19.58333,
    "lon": -70.41667,
    "poi_name": "Provincia Espaillat",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.41667
  },
  {
    "id": "3496772",
    "label": "Provincia Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez",
    "value": "3496772",
    "lat": 19.41667,
    "lon": -70,
    "poi_name": "Provincia Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70
  },
  {
    "id": "3493192",
    "label": "Provincia S\u00e1nchez Ram\u00edrez",
    "value": "3493192",
    "lat": 19,
    "lon": -70.16667,
    "poi_name": "Provincia S\u00e1nchez Ram\u00edrez",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.16667
  },
  {
    "id": "3512209",
    "label": "Provincia de Azua",
    "value": "3512209",
    "lat": 18.58333,
    "lon": -70.8,
    "poi_name": "Provincia de Azua",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.8
  },
  {
    "id": "3512050",
    "label": "Provincia de Baoruco",
    "value": "3512050",
    "lat": 18.5,
    "lon": -71.35,
    "poi_name": "Provincia de Baoruco",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.35
  },
  {
    "id": "3512042",
    "label": "Provincia de Barahona",
    "value": "3512042",
    "lat": 18.16667,
    "lon": -71.25,
    "poi_name": "Provincia de Barahona",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.25
  },
  {
    "id": "3508951",
    "label": "Provincia de Dajab\u00f3n",
    "value": "3508951",
    "lat": 19.43333,
    "lon": -71.58333,
    "poi_name": "Provincia de Dajab\u00f3n",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.58333
  },
  {
    "id": "3506189",
    "label": "Provincia de El Seibo",
    "value": "3506189",
    "lat": 18.8,
    "lon": -69.05,
    "poi_name": "Provincia de El Seibo",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -69.05
  },
  {
    "id": "3507269",
    "label": "Provincia de El\u00edas Pi\u00f1a",
    "value": "3507269",
    "lat": 19,
    "lon": -71.63333,
    "poi_name": "Provincia de El\u00edas Pi\u00f1a",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.63333
  },
  {
    "id": "3504766",
    "label": "Provincia de Hato Mayor",
    "value": "3504766",
    "lat": 18.83333,
    "lon": -69.33333,
    "poi_name": "Provincia de Hato Mayor",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -69.33333
  },
  {
    "id": "3493282",
    "label": "Provincia de Hermanas Mirabal",
    "value": "3493282",
    "lat": 19.41667,
    "lon": -70.33333,
    "poi_name": "Provincia de Hermanas Mirabal",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.33333
  },
  {
    "id": "3504326",
    "label": "Provincia de Independencia",
    "value": "3504326",
    "lat": 18.4,
    "lon": -71.63333,
    "poi_name": "Provincia de Independencia",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.63333
  },
  {
    "id": "3503706",
    "label": "Provincia de La Altagracia",
    "value": "3503706",
    "lat": 18.58333,
    "lon": -68.63333,
    "poi_name": "Provincia de La Altagracia",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -68.63333
  },
  {
    "id": "3500955",
    "label": "Provincia de La Romana",
    "value": "3500955",
    "lat": 18.5,
    "lon": -68.96667,
    "poi_name": "Provincia de La Romana",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -68.96667
  },
  {
    "id": "3499977",
    "label": "Provincia de La Vega",
    "value": "3499977",
    "lat": 19.05,
    "lon": -70.65,
    "poi_name": "Provincia de La Vega",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.65
  },
  {
    "id": "3496274",
    "label": "Provincia de Monse\u00f1or Nouel",
    "value": "3496274",
    "lat": 18.91667,
    "lon": -70.41667,
    "poi_name": "Provincia de Monse\u00f1or Nouel",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.41667
  },
  {
    "id": "3496200",
    "label": "Provincia de Monte Cristi",
    "value": "3496200",
    "lat": 19.71667,
    "lon": -71.46667,
    "poi_name": "Provincia de Monte Cristi",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.46667
  },
  {
    "id": "3496132",
    "label": "Provincia de Monte Plata",
    "value": "3496132",
    "lat": 18.83333,
    "lon": -69.83333,
    "poi_name": "Provincia de Monte Plata",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -69.83333
  },
  {
    "id": "3495136",
    "label": "Provincia de Pedernales",
    "value": "3495136",
    "lat": 18,
    "lon": -71.56667,
    "poi_name": "Provincia de Pedernales",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.56667
  },
  {
    "id": "3495015",
    "label": "Provincia de Peravia",
    "value": "3495015",
    "lat": 18.33333,
    "lon": -70.36667,
    "poi_name": "Provincia de Peravia",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.36667
  },
  {
    "id": "3494267",
    "label": "Provincia de Puerto Plata",
    "value": "3494267",
    "lat": 19.75,
    "lon": -70.75,
    "poi_name": "Provincia de Puerto Plata",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.75
  },
  {
    "id": "3493186",
    "label": "Provincia de San Crist\u00f3bal",
    "value": "3493186",
    "lat": 18.55,
    "lon": -70.2,
    "poi_name": "Provincia de San Crist\u00f3bal",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.2
  },
  {
    "id": "6201372",
    "label": "Provincia de San Jos\u00e9 de Ocoa",
    "value": "6201372",
    "lat": 18.54882,
    "lon": -70.50877,
    "poi_name": "Provincia de San Jos\u00e9 de Ocoa",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.50877
  },
  {
    "id": "3493091",
    "label": "Provincia de San Juan",
    "value": "3493091",
    "lat": 18.83333,
    "lon": -71.25,
    "poi_name": "Provincia de San Juan",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.25
  },
  {
    "id": "3493031",
    "label": "Provincia de San Pedro de Macor\u00eds",
    "value": "3493031",
    "lat": 18.5,
    "lon": -69.33333,
    "poi_name": "Provincia de San Pedro de Macor\u00eds",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -69.33333
  },
  {
    "id": "3492918",
    "label": "Provincia de Santiago",
    "value": "3492918",
    "lat": 19.31667,
    "lon": -70.88333,
    "poi_name": "Provincia de Santiago",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -70.88333
  },
  {
    "id": "3492912",
    "label": "Provincia de Santiago Rodr\u00edguez",
    "value": "3492912",
    "lat": 19.41667,
    "lon": -71.33333,
    "poi_name": "Provincia de Santiago Rodr\u00edguez",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.33333
  },
  {
    "id": "6201373",
    "label": "Provincia de Santo Domingo",
    "value": "6201373",
    "lat": 18.56678,
    "lon": -69.84874,
    "poi_name": "Provincia de Santo Domingo",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -69.84874
  },
  {
    "id": "3492112",
    "label": "Provincia de Valverde",
    "value": "3492112",
    "lat": 19.58333,
    "lon": -71.05,
    "poi_name": "Provincia de Valverde",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -71.05
  },
  {
    "id": "3493232",
    "label": "Saman\u00e1 Province",
    "value": "3493232",
    "lat": 19.25,
    "lon": -69.45,
    "poi_name": "Saman\u00e1 Province",
    "parent_id": "3508796",
    "long": -69.45
  }
]
